股價黎講內銀係咪冇咩升既空間

每年除左收高息其實股價咁多年都冇咩起色,咁大size既公司好難會有大增長,只係穩陣

內銀股價要升只可以靠估值修復
奈何外資普遍都唔睇好中資銀行因為負債高 所以資產亦都相對要打折讓 pe 5-6已經係呢幾年極限